В продолжении дз про блог
Реализовать функцию добавления постов через административную часть приложения
Примечание: не реализовывать авторизацию и аутентификацию

Примените сервис и дао, которые рассматривались на занятии